支爆大勢之下 香港該如何降低影響

本來呢啲應該係由政府帶頭
不過呢個港共政府
而作為香港人 其實都有好多野可以做

首先 要比全世界知道香港人係擁護普世價值
雨革同港獨宣言係好成功既例子
令全世界都聽到香港人真正既聲音
要令所有人知道香港政府只係一個傀儡並唔代表香港人

其次 要捍衛本土價值
捍衛香港語言
呢樣看似好難
因為好多下一代已經滿口蝗語
但其實要抗衡話都無咁易
平時聽到小學雞用普通話溝通
不妨指住佢地笑佢大陸仔
有次搭lift聽到兩隻小學雞滿口蝗語
忍唔住講左句去到邊都咁多大陸仔
即刻收聲 再轉返channel
唔知點解佢地明明好接受中國文化
但一比人話大陸仔又覺得好侮辱

然後 唔好比屋企個電視長開cctvb
得閒轉去奇妙電視睇有線新聞
等啲廢都睇到真相
然後加多句 哇 原來中國金玉其外 敗絮其中
等啲廢老無得再打飛機
但唔好刻意去拗 要慢慢引導佢地
家母依加已經由睇cctvb 轉左睇有線新聞
尤其係有線中國組果一part
了解到中國國情有幾敗壞

而且 要離間廢老撐政府既立場
上一輩經歷過英治時期既美好時光
對政府既印像十分正面
覺得政府所做一定係為香港好
遺憾既係政治冷感既佢地意識唔到97之後已經唔係果回事
雖然佢地政治冷感 終極自私自利
但就係因為咁 只要影響到自身利益就會好大反應
本身屋企兩個廢老都支持填海
話多啲地我地下一代先有地方住
但係我同佢地講
填海會用晒香港儲備 有機會破產
到時分分鐘生果金 兩蚊搭車都會取消晒
即刻轉軑 連下一代住屋問題都拋諸腦後
最後再利用埋佢地愛國既思想
問佢地點解政府咁努力推大灣區
每日150個家庭團聚點解唔去大灣區團聚
有高鐵落香港好快姐 去大灣區團聚咪得
大陸咁大 洗乜洗咁多錢填個島仔
到時無左每日150 自然有地方住
佢地諗一諗都覺得填海多9餘
係要泵水返大陸

如果連廢老都唔支持呢個垃圾政府
賣港只會事倍功半

推

一堆廢話
係想點?

有技巧散佈中共要攞晒香港D錢, 所有人都會變窮, 叫人示威反政府

遊行已經玩到爛
不過政府唔理
但起碼比外國人知
但係要一鼓作氣
就咁睇現時無乜組織有咁既號召力
因為社會對立得太緊要
個個組織都歸晒邊

想你發表下高見
邊到廢 講出黎大家討論下

其實政府話攞成萬億儲備去填海已經有理由出黎反政府示威, 不過係而家冇乜組織有能力有智慧同埋號召力去包裝成件事同政府對抗

未有姐
只要不滿到一個點
少少事都可以觸發到
就當依加係儲氣

legit

所以將來有機會黎多次雨傘既話, 唔好講乜鳩政制咁複雜, 一個窮字, 同埋政府強搶人民既血汗錢而經夠晒號召力

上世紀既日本話俾我地聽大幅降準就係支爆先兆

唔好再黃藍之分
槍口一致對外
要令廢老藍絲知到撐政府無著數

講得好只不過...........

冇只不過你係講得好好

每個廢老都有子女
大部份人只要勸到自己既父母
已經係好強大既力量
就算佢地唔支持抗爭
都起碼要佢地唔抗拒
唔好阻頭阻勢

支那衰落 香港就有運行
但前題係唔可以比支那拉埋去陪葬

要話俾外國知，港共不等於香港市民

廢老講兩講就會變就唔係廢老啦
我會盡力

支持特區政府抵制外國干預

當佢地細路就得
唔好勞氣 要慢慢引導
我成日話 信我啦
你比咁多錢供我讀書
我就緊係醒過你
佢地會覺得有道理

港共就是香港市民
支持祖國力撐到底 堅決反對外國干預

無錯 鄰國就係最大既干預

推！

冇道理 細路你識乜丫 信香港政府背靠祖國啦

愛祖國 抗干預 支持香港焦土政策

繼續推比多啲人睇

無錯
而且要令佢地覺得我有道理
到選舉投票時都會問下我意見

覺得香港好多錢 覺得1萬億填海冇咩嘢

話比佢地知
一萬億原本可以用係佢地身上
想唔想睇醫生可以唔洗錢？

聽日就有施政報告
大家好好把握

呢句幾得

幫樓主推下

將班藍屍推上斷頭台

有道理

小部分垃圾既聲音唔代表全部香港人

Push

一人一小步
香港一大步

斷佢地對中共既幻想
唔好再發中國夢

有外國朋友既都不妨提及下香港點樣被控制
可以試下係ig恥笑下港共政府
令抗議政府成為風向
等啲政治冷感牆頭草加入我地陣營

改口叫而家嘅香港做「偽香港國」

最壞情況都係攬炒，反正香港nothing to lose

唔好比佢沉

推到支爆

有生之年見到支爆其實覺得好感動
亦都覺得生於呢個世代
自己有責任出分力

推返上熱門

大家覺得仲有咩可以做

你咪阻我返工啦

我撚有阻你阿？
返工咪上連登啦柒頭
衝出黎駁鬧

想問下如果將錢入落ib買美股
會唔會安全好多

請去財經台討論
Btw要安全一定係金

唔係 i mean轉美金擺銀行政府有權充公
咁買股票會唔會安全啲

玩到咁大？依加就係要阻止呢啲情況發生

輕輕一推

只要香港捱過呢一關
香港只會越來越好
因為已經無得再差

多謝推post

Good news
[url]奇妙新聞明天轉六點半播 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

大家聽日6點半記得轉去奇妙電視

圍爐打飛機

你講依句野點解好似有個風水佬講過

巴打都算樂觀

廢老圍cctvb打飛機

支爆真係好機會
一爆商家佬就唔再親中

事實唔怕講

呢點你睇得好中
香港嘅商家佬從來都係勝利球迷
估計有d early birds見勢色唔到就先轉軚

所以要將所有野link去每個人自身既利益
咁樣先會令人作出行動

睇得出你好有心
加油

150件講得好好，唔該去大灣區團聚

推上熱門
推到多啲人討論

成個熱門都係支爆post

訓前一推

大家今晚發個支爆好夢

最驚希望越大失望越大

起碼盡左力先

我都成日用領滙瘋狂加租呢啲佢地接觸到嘅教育下阿麻阿婆
但其實佢地本身就無話好奶 諗番其實好多人屋企成屋奶共就好慶幸

我老豆都係大中華膠
但係就同佢講愛國不等於愛共產黨
要分返開

尤其係同兩老去過台灣
佢地就都睇得出有民主發展得好好多

深夜一推

推多兩推

好彩我屋企兩老再加丫婆丫嫲個代都唔係奶共
丫爸甚至成日屌政府

始終好多上一輩讀書都唔多容易信人